最域犬入黎決一死戰

我地派崩牙犬

你地派8cm

邊隊贏就對面嗰個4

邊撚個8cm

快d死哂就啱

你

我派學友
打和佢會自殺

可唔可以邊隊贏都全部死

好波！

西咸狗關你能事咩

利犬加多兩隻

燒xxx巨
馬xxx高

死撚晒佢啦

加埋你啊死利狗

沙高點都要死

ok

和波全部死

沙高岩岩先報完恩又要死

報到出哂腸
而家俾足總查緊
所以要快d死

曼城d人我剩係識aggeroad同城門水塘

利記贏波我願帶帶豬豬去絕育

係都查btk先啦-./

呢件廢足幾季
查佢=浪費資源

仲有隻西咸狗

Who

You